有冇人已經in完明愛nursing

等到2046

係咪一個西口西面嘅中年女人黎in你地？

3.30先 in

咁你要小心，我半年前in個時，成組俾佢玩死咁滯

發生咩事

個次係伏黎
in過四間nursing school冇一次in到想鬧個professor，唯獨明愛

一開波已經黑面
~10個人case study，但到第六個七個cut，話夠鐘，但佢又冇話有時間限制，好想投訴佢啊。
去過見工/學校interview，有時間限制嘅一定會一早講定先，爭唔到我心甘情願，唔講有時間限制又爭唔到我覺得唔底

推